今個星期六日，勇武重新上線！

香港人又係時候再開動日程表，
星期六日去邊度Online好？唔可以停，一定要keep住道火，繼續打。

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

有民意授權
可以放心打